蘋論 ：國家安全成了找事兒的萬金油 （李平）

節錄

蘋論 ：國家安全成了找事兒的萬金油 （李平）

國家安全成了找事兒的萬金油、成了無理打壓企業的尚方寶劍。。。。。。。。。。

中共維護海外筆桿利益

被美國政府盯上的中國企業越來越多，但中國政府的對策有天淵之別。。。。。。。。

中國為甚麼前恭後倨？。。。。。。。

趙立堅昨日在記者會上就說：「在美國一些政客眼裏，國家安全彷彿成了美國給別國找事兒的萬金油，成為這些人無理蠻橫打壓非美國企業的尚方寶劍。」如此入木三分的評論，顯然是有充足的經驗作為基礎的。這幾年來，打擊港獨、維護國家安全，不正是中共港共給香港、給國際社會找事兒的萬金油？不正是中共港共打壓本土派、抗爭者的尚方寶劍？不正是中共奪取香港全面管治權的工具？

從前特首在《施政報告》炮打「講獨」，發展到由全國人大常委會制訂港版國安法，從藝人、企業被貼上港獨標籤遭封殺，到DQ區議會、立法會的參選人、議員，再到拘捕傳媒高層、封鎖搜查報館9小時，連《基本法》都要屈從於港版國安法，恐怕全世界沒有哪個政權比中共更深得其中三昧吧？

封網打壓自由雙重標準

至於趙立堅抨擊美國是「世界馳名雙標」，也是有口話人、冇口話自己。。。。。。。。。。

當海內外小粉紅、。。。。。。。

李平

周一至周六刊出